\begin{question}[section=,subtitle={Adressierungsarten},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	\begin{compactenum}
	\item Adressierungsarten des MC8 und Beispiele.
    \item Wieviel Byte braucht jeder mov Befehl?
	\item Wie schaut die fetch und execute Phase der indirekten und absoluten adressierung aus?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}
